其實同「廢青」拍過拖，真係返唔到轉頭

之前有一任 係岩岩grad未有野做既 時間比較多
基本上text係會秒回或者分回，基本上搵親佢佢都係度
所以佢地會比到你好及時好快速既關心，係出面有咩壓力佢都可以好即時咁comfort到我 幫我分擔，會係一個好好既分擔對象
而且好易約，約行街食飯命中率都好高，一放假直頭可以日日二人世界，可以做到長期陪伴
而且因為世藝比較少，佢地既世界入面 另一半係會佔好大比重，所以會好愛你好緊張你 唔會唔爹唔吊
所以各位另一半如果係呢類人既話，唔好睇唔起佢唔洗逼佢做野，因為未嘗唔係好事

收撚皮啦屌你老母西

大家唔洗理上面幾隻比我block左既cc台白卡佬

感謝提醒
我會提防樓主的

推

btw 不過呢個case可能只apply女方係無業果一個

我
讀到中六冇讀一直雙失至今
每星期靠父母同大哥施捨既零用，一百到五百不等
日日廢係屋企
上年返舊校同個師妹，講大話呃佢我大學畢業搵緊工，呃左成年，然後又扮自己炒股創業
好彩佢入世未深唔識野，我成日扮殷勤朝早買外賣上佢屋企等佢訓醒，佢覺得我好sweet，實際上係我屋企長期有人，又連開房錢麵比唔起要成日上去洩欲
仲有我平時大時大節送比佢既野，佢覺得我自己整野比佢好細心，實情係我根本冇錢買禮物比佢

講漏，我廿一歲了，唔知呢種生活仲會維持幾耐

因住過多幾年比人come on james

不過都值得appreciate，好多男仔就算得閒都唔會朝早買外賣比女朋友，唔易做嫁

我係為左扑野先上去我係垃圾

知衰就對返佢好d啦

仲有成日同佢出街通常都係唔洗洗錢既活動，著衫平時多數hea扮係屋企忙完趕住出街，其實係我冇錢買便服仲有手上戴果隻撈係老鼠貨黎

Teach me

講真 咁樣扮法唔辛苦咩？我都試過呃人，但係呃到某個點就會覺得好辛苦 唔想再扮 好想一次過爆哂d真話比對方聽

條女上到大學就識個師兄帽事，係你身上攞到少少著數就夠，到時就話係你身上都睇唔到希望，搵第二個

yes 建議巴打趁呢段時間盡快亡羊補牢增值自己
唔係話廢青理應被嫌棄被飛，而個問題係你一路都呃住佢
講大話真係死罪黎

錢都唔識搵 邊有將來

已封鎖會員 - 耳屎為鑑

如果唔係其中一方家境特別好，而又處於奮鬥期既話 係好難再一齊既

唔好咁多ff啦

希望你老作，如果唔係覺得你同個女仔都好可憐